【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic Seven (43) 幾時先出木屬角？

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服
官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
露營好感計算機

新手入門

留名

我柒了，開過個新，呢個唔使入

留名

希望呢個post1001之前抽到綺世

你都知你柒? 縮返落老母個hi度啦